美國民調統計專家 發現Michigan有9500死人/虛構身份投票 俾Twitter封accoubt

“About 9,500 voters confirmed dead through the Social Security Death Index (SSDI) are marked in the state’s mail voting database as having returned ballots. Another nearly 2,000 are 100 years old or more and aren’t listed as known living centenarians,” the Epoch Times reports.

According to Baris, some of the people may not be dead — instead, they may have been made up entirely.

“It’s also entirely possible that some of them aren’t even real people,” Baris told The Epoch Times. “If someone is 110 or some ridiculous age, we should have their death record but do not.”

There are only a few Americans over 110 years old who live in Michigan, according to records.

Tracy Wimmer, spokeswoman for the Michigan Secretary of State, says that votes on behalf of dead people will be rejected, but Baris maintains that does not seem to be the case.

“While I’m open to the idea some of these have been rejected, I’m not open to any outright dismissal they all were rejected,” Baris tweeted.

As of Tuesday, the state has not made public the amount of ballots that have been rejected.

轉用Gab

go home and fuck Natalie la

美國人民體驗支那式滅聲

老老實實 佢鐘意咪ban囉 最緊要上到庭班官信

白左到時死左都唔知咩事

侵侵唔做阿修羅都要轉世做人真係有原因

左癌最愛，同支共接軌

紅字認證=factchecked☑️

Push

fat cheked